[健身撚入] Dan爺有冇skip leg day?

有

冇skip
btw